我地大艦女人又出動畫

時雨寶寶😭

-.-

我隊西村艦隊失蹤了

因為去左我屋企

比返隻時雨我😭

屌緊佢-.-

上次沉一隻 今獲沉撚剩一隻

不要ff

有悲壯感

看到最後心碎了

麻煩田中生生性性搵返啲似樣少少嘅編劇嚟寫劇本，上次有花田同吉野份嗰套簡直不知所謂

有我黎sir做品質監控

niub